我屌！ 今日港澳大陸出入真係唔駛隔離

深紅老豆最近同人夾份返大陸開廠做生意
聽到唔駛隔離今朝即刻仆撚左上去
屌你收工返黎已經見到佢攤左係客廳打個乞嗤

呢一刻我好撚驚

祝你好運

真屌

ching,如果我冇解錯，從大陸番嚟都要繼續家居強制隔離喎。就算3月19日後都要！

支那經香港呢條線走晒D病患出歐美.
明顯係支那生化襲擊歐美.

聽到經澳門 唔算直接內地返香港

佢出街幫佢報狗

十四日内去過中國都要隔離

即係你老豆講大話，過關個陣話冇去過大陸
正仆街

打去熱線搵人隔離佢

都要報去過大陸，要家居強制隔離，否則是違法㗎喎，師兄！

二次爆發

告鳩佢，再唔係打柒佢！